自己一個喺屋企飲醉酒真係好頹

頹撚到
本身冇咩會一齊飲酒嘅朋友，自己一個人on99喺屋企醉真係好撚頹，就算唔講飲酒，平時成日都覺得好孤單好寂寞，有冇人有同感

喺香港？ 咁晏開始啊Ching

巴打你住邊區

我日日都一個係屋企隊酒

點解一定要飲到醉晒？醺醉唔得咩

係呀啱啱瞓醒lu

馬鞍山

我好易醉

冇人陪飲酒又的確慘啲

原來有人同我一樣

自己飲 睇下書不知幾正
限大酒only

晚晚都飲 飲完又訓 訓醒再飲

間唔中都會覺得正嘅，但當次次都自己一個空虛寂寞凍

我都係自己一個，以前fyp果陣同女朋友炒大鑊
一個人落樓下有個海旁飲住酒，試過半夜凌晨4，5點落去坐海旁

然後fyp完咗，佢話分手

好早喎

熱醒咗

開冷氣係基本啦

我啱啱飲完返屋企，又係馬鞍山

same here